覺唔覺咩人就用咩機

有錢人用Leica 鬼佬最多
中產追求品味就用Medium format e.g. mamiya pentax

班咸咸濕濕肥仔龍佬就FF 加大三元

含撚貓就用Sony 影女
屎味的屎就用Canon影蟲

Sorry 含撚貓係影壽包先啱

冇人理你就唔好開廢post啦

捐錢啦 仆街 願賭服輸先似返個人 連東華三院啲錢都走數

仲有人影菲林？

攝台永遠係多紛爭嘅台

大師一定用Zenfone

Shit 畀錯負皮 sor9 真心讚